呢條女憑咩拍到咁多戲？證明識做人好過識做戲

做戲木口木面，演技太表面太平面，大把演員都好過佢

所以到底係邊條女

有晒圖啦咪周秀娜囉

香港電影係咁，坤哥都有金像獎提名，周秀娜算好啦

29+1係唔錯 其他真係...

俾人包嘛

睇完都冇乜印象

佢算係幸福嘅一群

邊個坤哥？

奇在真係有人覺得佢轉型成功，捱出頭，欣賞佢

而家冇左對波，樣又冇波又冇演技又冇

呢樣野舒淇就做到，佢就做唔到，嗰班應該打手黎

係呀而家連身材都冇埋，唯一賣點就eq高

賣波𡃁模元祖

聽女朋友講 細個果時見過真人好好人

諗起暗黑柏豪

所以大部份佢有份拍既戲都係垃圾 冇一部係上得大枱

你睇到我14個讚好就知乜嘢事